地鐵每月「壽星」獎 三月中獎日為九日

九號生日既朋友揮下手

港鐵今日舉行「開心搭．生日獎」抽獎，抽出3月9日為3月份的「生日之星」。

凡於當天生日的市民，可獲贈生日獎乙份，包括一張特別設計的「Happy Birthday全日通」車票，憑票可於車票發出後30日內的任何一日無限次免費乘搭港鐵，但機鐵、東鐵線頭等、來往羅湖及落馬洲站車程及港鐵巴士除外，其餘獎品有一張價值50元的港鐵商場現金禮券及其他商戶優惠券。

換領詳情

生日之星在生日月份內可憑有效香港身份証，親身到以下地點換領生日獎︰
逢星期日的上午十一時至下午六時，到任何一個指定港鐵客務中心或換領站（馬場站、羅湖站、落馬洲站、 機場站、博覽館站及輕鐵站除外）；或
星期一至日的上午十一時至下午六時到紅磡站旅客服務中心（由2016年4月3日起）
在領取生日禮品前，生日之星必須出示有效的香港身份證作核對。年齡未滿15歲之生日之星，必須由一位年滿18歲或以上的父母/監護人陪同，並出示他們有效的香港身份證作核對之用。
每位生日之星於活動日期內只可換領生日禮品乙份。

冇9號生日既人